關於今晚大家去旺角

細佬有個奇想但又唔敢直接講，費事比人話分化

點解大家去到旺角同比狗包嘅時間咁吻合？有啲po都有巴打講過呢樣，可能咁樣聽落好陰謀論
但係會唔會係tg入面有人特登帶大家去晒旺角？結果係點我唔講喇

利申 冇跟到去旺角，亦都希望如果自己估錯咗嘅話大家唔好見怪

推